全部同我將HSBC轉哂去渣打花旗

pish

渣打？真心咩？

手足

我都想轉，有無清推介邊間個App方便好用，因為HSBC幾好用，買賣港股美股外幣都好方便，但呢家變到咁仆街好想轉

Fristrade炒美股啦
港股你都玩就唔使轉啦
用HSBC啦 反正你都好快冇乜錢架啦

已轉 本身恆生

大貓仲奶得勁過中資

我想痾現瘟

短炒firstrade好？

剛剛開左citi

已轉

離岸係hsbc
Citi無咁多錢開

Hsbc得返少少錢方便atm

恆生呢?